英格蘭真係人唔笑狗都吠

對住隊無占士既哥倫比亞都打到咁 仲想靠下線入決賽 瑞典都未必打得贏

換走 屎達寧都撚屌就冇事架啦